返N展intern好悶，有冇人傾計解悶

如果有絲打陪我傾計就正
N展冇女，有都係好柒

N展仔又何嘗唔係全部都柒

翻緊邊類型

BS

邊間

我妹都係做bs intern
做到隻狗咁 又無得quit
每晚聽佢係到呻

大樓？

Ive仔

講邊間就=自爆
做細行

邊間讀？

呢個時間 intern 係咪ive???

ive仔

ive intern 一齊入嚟傾下計啦

我好似識你

BS for
Building Services?
Building Surveying?

N展jj say個hi

8點坐到6點😤

surverying

qs

ive n展intern = 廉價勞工 or 請你坐到死

一樣